{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043623",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 풍경펜션(솥뚜껑무제한바베큐 + 조식)"
    },
    "text": "泰安風景リゾートでは入室時間がご利用当日の15:00~22:00までとなっております。 もし22:00以降に到着される場合は、事前にご連絡いただく必要があり、事前のご連絡がない場合は入室制限を受ける場合があります。 退室時間は最終利用日11:00までと定められており、これは次の利用客のために必ず遵守してください。 客室整理後は退室点検を受ける必要があり、ご利用中に什器を破損した場合はペンションのスタッフにお知らせください。 また、ゴミは指定された場所に分別していただく必要があります。 入室の際、最大人数を超えると入室および払い戻しはできません。 入室可能な客室はA棟のおぼろげナレ101、A棟のおぼろげナレ102、A棟のおぼろげナレ103、D棟101号からD棟203号までです。 客室内には排便パッド、犬の食器、愛犬脱臭剤が備えられており、お支払いは現地で行われます。 送迎サービスは提供されず、幼児の場合には1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 幼児は0歳から11カ月までで、12カ月以上からは超過料金が発生します。 客室内では調理が可能で、客室には調理のための道具や食器類が備えられています。 ただし、肉類のサムギョプサルや天ぷら類の調理は禁止されています。 無料Wi-FIが提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "泰安風景リゾートの入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "泰安風景リゾートでは入室時間がご利用当日の15:00~22:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "22:00以降に到着する場合、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "22:00以降に到着される場合は、事前にご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は最終利用日11:00までと定められております。"
        },
        {
            "question": "退室後に点検がある場合、何を確認されるのですか？",
            "answer": "退室後は客室整理点検が行われます。"
        },
        {
            "question": "什器を破損した場合、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "什器を破損した場合は、ペンションのスタッフにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように分別すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室人数を超えた場合、入室や払い戻しはできませんか？",
            "answer": "入室の際、最大人数を超えると入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "泰安風景リゾートで利用できる客室はありますか？",
            "answer": "入室可能な客室はA棟のおぼろげナレ101、A棟のおぼろげナレ102、A棟のおぼろげナレ103、D棟101号からD棟203号までです。"
        },
        {
            "question": "客室内に備えられているものは何ですか？",
            "answer": "客室内には排便パッド、犬の食器、愛犬脱臭剤が備えられております。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されず、ご自身での移動となります。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はありますか？",
            "answer": "幼児の場合には1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の定義は何歳から何歳までですか？",
            "answer": "幼児は0歳から11カ月までで、12カ月以上からは超過料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理が可能で、調理のための道具や食器類が備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのような調理が禁止されていますか？",
            "answer": "肉類のサムギョプサルや天ぷら類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-FIが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 574
    }
}